新手買External

想買隻External Harddisk嚟裝住啲文件、相，
有無邊隻性價比高同埋㩒用，
應該會喺中田或Jumbo格格價先去買，
感謝各位巴打

個人用開seagate 幾年都無壞 又輕幾好

輕輕一推

請問巴打係用2.5定3.5？

Expansion嗰隻 2TB
薄薄地嗰款